{
  "Settings": "설정",
  "Subscribe": "구독",
  "Unsubscribe": "구독 취소",
  "Email Subscription": "이메일 구독",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Language": "언어",
  "Email subscription updated.": "이메일 구독이 업데이트되었습니다.",
  "System Nodes": "시스템 노드",
  "User Nodes": "사용자 노드",
  "User Roles": "사용자 역할",
  "User Group Stores": "사용자 그룹 저장소",
  "Settings updated.": "설정이 업데이트되었습니다.",
  "MCP Functions": "MCP 함수",
  "System Stores": "시스템 저장소",
  "User Stores": "사용자 저장소",
  "User Group Nodes": "사용자 그룹 노드",
  "System Functions": "시스템 함수",
  "Ollama Models": "Ollama 모델",
  "System Models": "시스템 모델",
  "User Group Models": "사용자 그룹 모델",
  "User Models": "사용자 모델"
}